有冇啲咩潮牌男裝皮帶推介呀

因為男朋友就生日，所以想買條皮帶俾佢日日用
想要一啲型/潮既牌子，襯牛仔褲既款
大約$800樓下 有平啲既推介仲好
對男人fashion冇乜了解 唔該曬

想潮牌既咪y3 / supreme 囉
用上身都唔會冇面

Y3好似好mk咁
Supreme有咁平咩？
Btw唔該巴打

off white

都有諗過 但官網sold out

taobao

仲要炒到好貴

A cold wall
Aylx

$800 budget

見到igshop aylx賣千幾二千

原價本身都千幾二千

Goros
利申 唔知幾錢 但幾靚

Anderson有啲都買到嘅

Gucci

Ted baker

Aape

唔該曬 不過check完都幾貴

咩情況下先會俾人見到條皮帶?
zip衫?

唔一定要俾人見到既
佢着tshirt多 可能長出黎會俾人見到掛

$800

比多小小買alyx la 好靚

Visvim

Lv

條 belt 遮住 好小見到
買個袋仲實際啦

佢出街少野帶既話 買個supreme細細地斜孭好過